我真係好嬲！我接左份幫輕度弱智兒童補習，個文盲媽媽竟然咁對我！

前事唔講太多，我一直有補開個學生

總之果日我見個學生唔係幾開心，問佢咩事，佢話d同學成笑佢蠢蠢頓頓，我聽到都好心痛，就同佢講:真正有大智慧嘅人，未必睇落，做落嘅嘢都係好聰明。

我就拎我珍藏嘅書法家畫嘅鎖鑰扣，上面寫著我人生嘅宗旨-大智若愚

我就話:不如你今晚查查個成語點解，下次再解釋下俾我聽啦好無😊

點知當晚家長就打電話嚟:仆街！我已經用”谷哥”查左讀出嚟啦！鬧我個仔 如弱智大！？陷家產啦你！”

説罷，block埋我電話，仇都無得報

read.

1.5/10

欠佳

我夫子無野叻，勝在從來唔講大話.

我叫你查字典呀 唔係叫你上黎開post扮我作故呀

汝弱智大

佢文盲，唔會識咁難既字

唔係所有嘢都可以擺嚟講笑㗎戇㞗假膠
重要低汁到噉

哩個好笑

絕對同意，某d連登仔係好無口德

仲以為有IQ題
對你好失望

調整緊節奏

冇是咁的 零分重作

弱智仔表達錯咗產生誤會，你親自去搵佢老母解釋下啦
好頭好尾嘛

真人真事

話我弱智既搞掂依題先

大如弱智